[1月深夜番] 《銀魂．》第8話 （總集數324集）

鬥魚直播(00:35開播)

線上(01:35更新)

係釘宮

我硬了

江華

悟空...

唔想銀魂完結...

老老豆豆 江華應該搵第二個人配

星海坊主唔知夠唔夠虛打

江華真係好撚靚

太太

江華件旗袍個叉高到呢

請問申請屌神威老母而家排到去邊?

江華唔應該搵釘宮配

一係俾神威打死 一係俾禿頭打死

你揀邊樣？

佢地幫你安撫下條大蛇好冇？

爆蛋

聽返銀魂啲op其實都幾好聽

順耳返
仲有啲洗腦